有無試過約完人之後消失？

我咁靚女都成日俾人放飛機啦
有幾閒姐

信你

我放假靜係留係屋企 訓教 做尖 不斷重複

我放假通常都去做facial
其他時間係屋企打機
訓覺留番夜晚訓

你幾大

係連登應該算係姨姨

交換TG ok?

No

Add me傾下計都好

明顯第二個覆左去去

因為同左我睇戲囉

咪撚咁痴線啦

同其他人睇都好 無聲交帶依下真係

因為真係搵你攝時間
但而家無時間要攝

我都係咁諗 唉屌 所以我先自動消失 反正佢都唔會有感覺

唔好唔開心啦
可能人哋真係有苦衷
例如出街撞車失左億呢

如果可以揀選擇性失憶忘記一啲嘢 我一定會揀